除左湖狗之外 其他29隊有邊隊會嫌棄lbj同ad

你咩隊咁撚巴閉
夏天就屌人廢中 又搶young core球權
之後lbj傷就輸到67咁又轉口風屌magic 總之果3條柒頭就永遠唔係廢 只係冇shooting coach姐

好啦而家ad有機會黎就j果幾條垃圾有潛力
屌你一個10分都唔夠 一個打第3年波都唔識帶
唯一有表現果個比佢地屌上限低

我地猢人十幾個冠軍洗唔洗你o黎指點江山呀

講真LBJ+AD+KCP+Rondo+Beasely+拳王+雲加+lance
呢個8人輪換陣容夠入PO,其他人賣哂佢都OK
等暑假引埋KT黎, 再簽幾個底薪老野
下年奪得冠

係連登班湖狗咁on9姐，球隊傳奇夠膽死叫佢愛滋佬 鬼唔望佢地全家生愛滋

我地湖迷情願拎住三舊垃圾年年tank
都唔要俾foj有機會超越Kobe

超越咗幾年啦喎
時光倒流先搞得掂喎咁

又唔見佢地叫某人做強姦犯
講真,某人真係搞到佢班FANS變撚哂ON9仔成為NBA笑話
同佢當年打波一鳩樣,比人笑獨,唔交波, 射波係咁炒粉
退休嗰期做下SHOW先上神枱

我湖最多人睇最多人支持

關你撚事咩
想要lbj？
梳
矛你份

因為一個真係愛滋positve 一個無判到強姦罪成

on9先j yc潛力

你做咩無左個姓？

好囉好囉 可以攬住幾隻CORE過世了

湖人version既頭文字d
湖迷:我要trade走 lbj
占迷:我trade klay比你啦
湖迷:我要trade 走lbj
占迷:加個ariza
湖迷:我要trade走 lbj
占迷:但係你宜家第10wo
湖迷:trade走左lbj我洗撚第10？
占迷:冇lbj你包尾左啦
湖迷:我要trade走lbj

前兩年成績
升左成十場勝場
唔敢講年年升十場
但係上年波仔都傷左好耐 冇pg都提升到呢個地步
要上返五成勝率根本最多兩年
要入季後賽三年內唔成問題
反正有勇士喺度 要幾年內爭冠基本冇可能
等多三幾年 勇士霸權收皮先至係群雄割據個時機
係得d on9占狗先會想用成隊湖人換AD既姐
一早講左垃圾占士過黎實搞死湖人
真係換走晒未來 湖人又可以收返十年皮
占狗死開 咪撚搞湖人啦仆街

依家好難再用湖人依個名吸引明星嚟，加上改咗例，有bird right 嘅球隊着數咗好多，而且young core潛力真係唔錯（你睇dlo randle nance jc依家都唔差），所以留young core都好正常啫。

Rondo 條on9 係道

又做數據撚

咁計法
73勝都只係幾年內既事

駁唔撚到負皮

呃餐飯食，唔洗霉到去cba算係咁

但係有lbj都繼續包尾